波台有無人留意水晶宮！！？

如題。 睇左幾場覺得法蘭迪保亞好撚閪

d波完全唔撚經中場咁濟，下下比前面鳩跑同斬比btk拎第1點

其實人腳上應該都有英超前10水準，唔明點解踢得咁閪

利申：為左追龍虎切所以先睇精工。

可唔可在介紹個8號仔比我識

應該係最快俾人炒今季

唐辛沙夏咁撚好用佢走去打3中堅削兩翼

俾佢教到季尾應該降班

可唔可以詳細介紹下新兵路夫斯切克

世界Top3

柏祖是無辜的

唐辛都係放佢係邊路算，擺佢係中間完全唔知佢想點

仲有rwb用ward係完全零攻力

上季大sam個D波仲好

1.91m ， 護波同盤球極強，傳送同finishing都係水準之上。但防守專注力低同埋大局觀都有待加強。

下一步佢要努力去增加自己既比賽參與度，太少現位拎波。不過都唔可以怪佢，一隊經驗始終少，預期會進步得幾快。

炒柏祖抵死

蟲貓切

文沙呢兩場踢成點？

睇佢對利開短角球就知呢條友冇料到

未夾熟，但幾廢下，要tomkins,dunn瘋狂幫佢執屎

toppest

希望只係未夾熟啦，不過文沙係專注力差d

琴晚龍虎切果球靚到
不過賓迪基要義犬報恩解左圍

迪保亞條ON9
對垃圾利,
角球竟然開短

真係純屈身型

無人覺得 Townsend 好廢？
覺得自己好好波，又獨食

一向垃圾

反而杜安沙比有穩重既感覺

點解文沙要同華特調轉踢

一向唔覺得好波

真 我覺得全隊都係岩433 多d 特別係所有中堅同雲安賀治

買沙高啦

打三後衛戇鳩 進退失據

用文沙打中堅=on9

其實踢3後衛ok，但唔該買右閘，ward好撚廢，出佢打少一邊

搵依件垃圾打防中死得仲慘

唔ok Ward 同 van aanholt 做唔到野
中堅又唔慣

咁法蘭迪保亞d波唔經中場根本唔會等到2邊閘上黎overlap

明明講中場球員能力真係唔差，賓接安，米利禾即域，龍虎切都係用得波之人

米利禾即域上季簽左之後係幾勁

我唔熟迪保亞 但係我聽到佢話會打整體之後打左個冷震

西布朗更有力買

打rwb最好

邊有整體，有波就大腳清前比唐辛追，比btk頂

saha係度就比佢扭，得閒就龍虎切自己帶波上去

明明隊波大把高佬，但角球開短

真係唔怪得條友教國米80日比人炒，好撚忽

文沙下下都落腳飛鏟 得個勇字 個腦真係要補補佢

WARD廢撚到
正正經經打433
文沙右閘咪算

agger ward 做全能sub啦

成個陣牌面靚
但第一場主場俾升班馬哈迪斯大炒
真係笑死人

講起法蘭迪保亞熱刺真係好運
當時諗住一係老廢柴一係法蘭迪亞
點知到最後執左個肥普

所以暫時都係右後岩佢多d，中堅咁好易出事

@馬馬度沙高 廿年晶迷

係，條友腦殘

琴日btk真係保持水準